其實係香港有樓係基本

小弟岩岩出嚟做左1年幾野 平時洗費都唔算大 又唔太中意買野買車 每個月都係3000幾蚊 連埋平時冇野做炒下股賭下波馬 1年草到差唔多2球幾 加埋屋企人嗰幾十萬就買左九龍區既樓
依家就將層樓就租住比人先 過多兩三年就應該供斷
所以話 香港有樓係基本 唔明點解班人成日呻樓價貴 600幾萬 你計返 每年去少幾轉旅行 草幾年都草到啦

一年搵2球幾但每個月洗3千

百

我層樓跟埋條臍帶出世

0分重作

貼啲證據出黎睇下先啦